有無人覺得武漢人應該飲漂白水自救

古有武昌起義
武漢狗係時間啦

1:99可能work